知名寶寶米餅「噁心工廠」直擊！蟑螂老鼠滿地爬 工業氮氣包裝

2月26日下午，新北市衛生局稽查人員會同新北市調查處調查官，突襲位於新北市中和區
中正工業大樓7樓的樂扉寶寶米餅廠房，查緝人員一進到廠房便大聲喝斥：「不要動！」
現場工作人員對於大批稽查人員突如其來的搜索行動，都感到相當錯愕。

調查人員控制現場後前往產線檢查，果然發現瓶身上標註「禁用於食品」的工業用氮氣鋼
瓶，正以管線連接到包裝機台上，對嬰幼兒食用的米餅進行充氣包裝，旋即要求員工關閉
機台，並當場查扣所有工業用氮氣鋼瓶。

寶寶米餅爆食安危機！知名嬰幼兒食品廠商樂扉遭前員工檢舉，指公司為節省成本，竟違
法以工業用氮氣填充寶寶米餅包裝，調查局及衛生單位日前搜索該公司，當場封存有疑慮
的產品並勒令限期改善。

台灣啲預先包裝食品有啲都好伏吓
似係食緊另一set元素周期表

啲台商好多去咗大陸取經

本來臺灣國食品安全
不嬲唔多好，但有改進

馬共九上台後
又搞到臺灣七國咁亂
奶共貪腐一直鋪路
急進融合令資金流失

而家成班奶共奸商
將支那果套帶番臺灣國
小英真係有排執，下屆都可能搞唔掂

台灣藍屍

台灣=繁體字大陸
食品安全問題都唔知爆左幾多鑊